達格夫婦宣揚的一些“非常危險”的信息仍然讓她感到震驚，比如他們說米歇爾使用節育措施導致了流產。 TLC再次取消了達格爾的節目，但這並不意味著人們可以把他們永遠排除在節目外 
 “僅僅因為報紙上的一則聳人聽聞的報道，就不為任何理由就取消那些兢兢業業的公務員的工作，這將是嚴重的誤判，”行業委員會的說客邁克·埃利亞森(Mike Eliason)在向議員作證時說。 俄勒岡州議會採取行動限制森林研究所的權力和預算|，作者羅布·戴維斯，The Oregonian/OregonLive和託尼·希克，OPB |， 2021年6月9日|ProPublica 
 在痛失親人的痛苦中，我和丈夫發現，在一間容納100名女性的房間裡，有10到20名女性會遭遇流產。 2021年6月6日，梅根和哈里迎來了以女王和戴安娜命名的寶貝女兒湯姆·賽克斯 
 到了第四集，丹尼斯和艾麗西亞因為流產的痛苦而離婚，這加劇了他們本已緊張的婚姻關係。 《無為大師》如何用電視上罕見的誠實來描繪單身女同性戀的生育鬥爭|索尼婭·拉奧| 2021年5月31日|華盛頓郵報 
 她的前男友艾姆斯在他們分手後就變性了，現在正期待著和他的老闆卡特里娜有一個孩子，卡特里娜是一個順性別的女人，最近剛流產過。 2021年迄今為止最好的書|盧卡斯·惠特曼| 2021年5月28日|時間 
 流產三天後我在麥克道爾醫院試著寫那篇文章。 梅根·道姆談處理生活中不可言說的部分|大衛·亞菲| 2014年12月6日|每日野獸 
 一名孕婦報告說，她在被一名邊境巡邏人員踢了一腳後流產了。 2014年8月26日，一場發生在部落土地上的槍擊事件揭露了聯邦調查局的野蠻行為 
 但經過近一年的努力和一次流產，她仍然沒有懷孕。 “設計師”寶寶只屬於富人Jean Twenge | 2014年7月7日 
 我們是否會到達一個只有貧窮婦女才需要擔心流產的時代? “設計師”寶寶只屬於富人Jean Twenge | 2014年7月7日 
 她說:“沒人知道這件事——我離開的那幾周流產了。” 林賽·羅韓透露流產:來自“林賽”的最令人震驚的時刻 
 他似乎擔心，自從離開母親家以來，他一直在考慮的某個計劃會失敗。 《七宗罪:嫉妒和懶惰》歐熱尼·蘇 
 這一誤判使他的父母感到沮喪。 在聖誕篝火旁|塞繆爾·麥科德·克羅瑟斯 
 我把庫克船長留在這裡的許多植物的流產歸咎於這種粗心大意和漠不關心。 《南海航行》|威廉·布萊 
 德國計劃的徹底失敗，確實是對英國的一個很好的褒獎。 《伊甸園中的戰爭》柯密特·羅斯福 
 他毫不懷疑達勒姆夫人上次的流產是由於她丈夫的殘暴所致。 迪諾公爵夫人回憶錄v.1/3(1831-1835) |多蘿西·迪諾公爵夫人